<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title></title>
    <link>http://localhost:1313/nl/</link>
    <description>Recent content on </description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>nl</language>
    <lastBuildDate>Wed, 29 Jan 2025 17:18:54 +0100</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/nl/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Welkom in De Echte Wereld</title>
      <link>http://localhost:1313/nl/blog/welkom-in-de-echte-wereld/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Jan 2025 17:18:54 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/nl/blog/welkom-in-de-echte-wereld/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Zomaar een kroeggesprek op de woensdagavond in Enschede. Ik als net afgestudeerde 25-jarige begeef me met een viertal aanzienlijk oudere mensen in de bar voor een vergadering. We gaan het hebben over de gemeenteraadsverkiezingen. Maar zo ver is het nog niet. We zijn net binnengekomen en lullen nog wat aan. De rest zit niet aan de alcohol, dus ik vraag een tonic aan de barman. Mijn metgezel en ik hebben het over hoe goed ik me thuis heb gevoeld in het studeren. Het lukt me alleen nog niet om aan de bak te komen als full-time, betaald PhD&amp;rsquo;er. Het antwoord: &amp;ldquo;de vrijheid van studeren is verleden tijd kerel, welkom in de echte wereld.&amp;rdquo;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Niet Flexibel Genoeg Voor NS Flex</title>
      <link>http://localhost:1313/nl/blog/niet-flexibel-genoeg-voor-ns-flex/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Jan 2025 17:17:47 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/nl/blog/niet-flexibel-genoeg-voor-ns-flex/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ik ga graag op stap. Lekker met de trein erop uit naar musea door heel het land, het is iets wat ik graag in het weekend doe. Recentelijk ben ik afgestudeerd. Dit betekent dat ik hier alle tijd voor heb. Wat dit ook betekent is dat ik geen studenten-OV meer heb om gratis het land door te crossen. Een weekend-vrij abonnement is wat ik zoek, terwijl ik grip kan houden op mijn reisuitgaven. Dus begaf ik me naar de NS website om een reisabonnement af te sluiten, zoals iedere geldbewuste treinreiziger betaamd.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Nederlands Blog</title>
      <link>http://localhost:1313/nl/blog/nederlands-blog/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Jan 2025 10:41:47 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/nl/blog/nederlands-blog/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;introductie&#34;&gt;Introductie&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Hallo, mijn naam is &lt;em&gt;Leon van der Neut&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
